DOM - это объектная модель документа, которая представялет 
всё содержимое страницы (теги, текст) в виде узлов DOM дерева,
каждый из которых является объектом со своим набором методов
для работы с ним